NOW 新聞真係幫唔落

報新聞個陣無抑揚頓挫, 個個仲要死老豆咁的樣 , 睇早晨新聞個陣黑面黑到仆街

朝早報新聞果兩個主播真係日日都年初四咁既樣

睇cctv la你

may may 咀笑住講若然屬實 ........ 羸家咩

唔睇now= 要睇cctv

你睇唔到cable咩？

呢幾日丘靜雯同另外個劉姓女主播食螺絲勁咗。
新年報新聞同死老豆無分別。

Cable叫有D笑容，方式比較輕鬆。Cable新聞77台有得睇部份時段。

mo $

77台都有有線新聞睇，你可以睇節目表。開電視個網都有直播。

收唔到呀屌 住梅窩

圖?

始終有線新聞係唔同啲

開電視網頁有直播，有線新聞有開FB，官網都有新聞片睇。

北韓果 D 岩 OP 你

now 啲主播普遍好似後生過 Cable

好撚閪面

新聞9成都係嚴肅正經野 點解要笑住報？

now男主播表現仲好過女。
女嘅呢幾日睇過張凱琪、丘靜雯同劉皓韶，唔係好得。
今日夜晚六點半睇張凱琪，食咗起碼兩三粒，以前佢報朝早都成日食。
新過以上三個嘅林善懿仲好過佢哋，但要睇埋佢哋報突發表現。

西面女王丘靜雯

劉皓韶

丘靜雯先最

張凱琪係全台最 ，做左咁耐都無進步過

幾可愛 架妹咁